[速繪交流] 最近啱啱開始學畫畫，你講乜我畫乜

小弟最近有啲手痕，咁啱又自學緊速繪，
所以想開個post俾咁多位巴絲幫我練下筆。
其實我乜都會畫下，花花草草杯杯碟碟動漫人物都得。
不過質素就麻麻 因為始終速繪就係要畫得快，冇時間慢慢執靚佢，
畫得太柒唔好笑我，希望都有識畫畫嘅人可以交流下心得。

有留言就會畫，唔會走數！

加油

畫我個名

小丑

（SL人UT）

芝娃娃

我個名

冰火版真天魔透明公仔

可以幫我畫個生物人嗎

唔知係咩，所以求其畫

十萬個為什麼

doraemon

畫我嗰名，我會做icon

feel到自己開始越畫越靚，睇嚟我幾有天分

你自己個名

認真

斷崖上有一棵孤獨嘅樹
望住海入面嘅美人魚

爸爸棒

美斯

葉劉淑儀

貓

喂畫自己咁比心機

雜主席

你女神

畫隻雞擔住條金魚

可摸耳畫隻招財貓

冇呀
幅幅圖都係預差唔多時間畫好

琦玉戴假髮

女巫

#4笑到我

Btw我個名

我係話你果幅畫到好似琦玉戴假髮咁

btw呢個擺明係變態殺人狂

樓主點知我要人緣
Thx樓主

Thanks 畫得幾好

唔知係咩，淨係畫咗碗麵

畫我個名，Thank you

Thx